我一直以為譚仔係大陸野所以無去食

原來係香港人開架，咁等間去食先

新移民定冇朋友？

D料係大陸既呢

係日本野！

可以帶啲港女去食啦

樓豬條賤種咪又係大陸仔扮香港人

帶條女食日本野

ching坐左幾耐岀返黎？

平時邊會留意呢啲野？

點解仲會食譚仔依間o野?